一人N個頹嘅時候嘅動力來源

兩個月無放負了

睇套a片打個丁

責任感

所以快啲比pj我

休息一陣就有動力

點樣起返身

又見到你
第二日啦

聽歌

聽咩歌

訓夠就無事了

第二日訓醒過多陣又開始
利申啱啱醒

神速力

up乜9

推呀推呀

脆香雞翼

我頹個時係立法會選舉 去做義工助選就走出咗低潮

女朋友比綠帽自己戴

社工

首先

返去先